PS 連儂牆

只要有人喺FB PO啲 PS 連儂牆，會唔會有一班藍絲同狗衝去清，先發現係冇嘢？